各位啲part time cut哂依家做緊咩

係屋企做緊廢青 就快比老竇老母劈

做義士囉 拎飯卷 超市卷比呀媽

Full time係屋企操fit準備....

日頭要上堂
做assignment
有啲野要左改右改
做完咪睇下書 舉下dumbbell
幫手做下家務
夜晚就同班fd打下機吹下水

麥當勞都比人cut 左兩個禮拜 廢青生活